西維爾患癌教練被炒

Sevilla FC's Board of Directors, who met on the afternoon of Friday the 22nd of December, has taken the decision to dismiss First Team coach, Eduardo Berizzo, on account of the team's poor run of results.

Sevilla FC would like to express its gratitude to Berizzo for his professionalism, the work he has delivered and his treatment of all the members of the club since his arrival.

Sevilla FC has already entered into conversations to appoint a new manager, who is expected to join the club after the winter break.

利物浦

Sevilla have sacked head coach Eduardo Berizzo - seven days after he returned to the dugout following prostate cancer surgery.

排緊第5都炒

專心醫病

賠多d錢比佢醫啦